分唔到koten 同soler 個大孖

咁你分唔分到koten 同soler 個細孖?

Koten仲生存到？

分唔到solar個大孖同細孖